youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋 (2)

幾年前個Anson為左女出賣兄弟
而家為左錢再一次出賣兄弟
而家自己賺到盤滿缽滿，仲可去日本發展
Ken同佢女友就飽受欺壓
先放個人渣波，後為吸睛而要Ken受苦
又食貓糧又食盛
從來沒見過個Anson為佢分擔
Anson痴邊個死邊個
呼籲而家同佢一齊嘅生意顆伴立即遠離佢
過去Tony同小智事件可以得知
Anson條友今日同你稱兄道弟，拍晒膊頭
第日可以突然賣你，將你當condom
如果Ernest你見到嘅話
我希望你重新考慮係咪要同條友合作
加上佢而家手足前手足後
但又成日接大陸game廣告
總合以上，個Anson係一個咩人大家心裏有數

但呢度要同Ken同講
我由seasons 2開始睇宅男俱樂部
過去Anson可能係一個好兄弟
但人始終會變
水無常清
而家你認識嘅Anson已經變咗
成為一個為女為錢就可以出賣兄弟嘅人
但唔緊要，你仲有支持你嘅觀眾
為兄弟你可以放棄好多野
你係一個真男人 Respects
同埋多D休息
同女友一齊散下心都好
你唔好因為今次嘅事而太過失落
希望你可以盡快逃離呢個陰影

祝好人一生平安